港女又穿通道又穿黃金比率

如果今日星期跌唔穿26089
32255見

兩年內掛

圖表派仲夠膽出黎？

咪就係

你all in啦圖表撚

不如你再睇闊啲由97年開始睇起呀

畫得岩用得好怕咩出黎

拉闊啲睇會見到元朗

請教下張圖講到啲咩比你聽可以All in

今日低位26041都係差40點姐

期穿左下

穿40唔係穿呀？

所言甚是